［調查］幾多人罷工？

罷工
返工

文宣組最近係咪都休息 琴日都無人吹罷工

今日全家無人返工

我今日罷撚左份閪工炒散
一黎響應罷工；二黎呢d濕鳩工長期唔撚夠人，1人做2人份既工作量，你有有見過做飲食做到要跑數咁

但我地細公司罷工成效都唔撚大

始終今日係少人罷，因為事先冇太大規模計劃，不過可以幫到手都盡幫先

老實講經濟一定係大春袋，你見之前搞機場政府個反應就知

上星期都仲見到有人積極push下文宣，等大家有定一、兩個禮拜準備去三罷，依家好似無曬聲氣..